[#RLCOUT] 白禮頓 對 切已西 4

大家都比撚伯調教成功 比到就唔好咁高要求

撚狗係咪拎MM 守林仔

巴比到波已經好叻

Kai狗完全唔撚掂

想問英超變返3個換人名額？

Barkley pls stay ！

iq150 提升緊我地容忍度

BW 收咗皮

Yes

3球詛咒

James中間有空位唔俾，係要9斬

雲拿咁勁放長波啦

查漢巴殊又出嚟射世界波

EQ150

係啦 但佢守林仔仲好過朗狗

kai狗呢啲都要9000萬
我哋傳奇巴囝起碼億5

我覺得係 知阿朗慢 mm逗後幫佢

係要帶到禁區頂先畀
唔畀空間雲狗做嘢

好似慢半拍咁 唔知自已要做咩

morata咁

巴>>>切confirmed

好過切已經 起碼傳到先

袋

屌你老母又做戰術大師

Kai有空位都唔傳

kai快d適應啦

嗰球巴克利唔差

有無車迷一齊籌旗回購林囝

宣佈kai子今場乜春都無做過

Kai

準備倒掛

雲拿踢緊自由人？

水貨

開個西頭之後正常番 啲人咪會覺得佢有料

救到波

撚sir盡得干爹真傳最後10幾分鐘先換人

Kai子比啲時間啦

一聽查漢巴殊都驚

kai狗躝！

werner真心對版

odoi

66%

咁你都唔會期待佢喺最前面做支點啦

好驚kepa連呢d波都接唔到

大袋而家先有得出

希望大袋踢好d

巴仔驚werner條柒頭射失單刀變下個達子先唔比

Kailan

呢場之後好想要返林仔同白仔

撚仔好憎巴狗？

比咗球靚直線比切敗咗

換得啱
傻狗完全未適應咁款

踢鳩我地傳奇

Kai節奏太慢 佢唔慣一攞波人地已經即刻迫

好心就比kai踢得放d
全場都見佢係自己禁區
當佢安咩

一早出cho 打正選啦

因為切太柒，大家對巴鳩已經無要求

傻狗下場努力 仲有遮醜布

想睇下單刀點先有達子陰影

CLS Timo

後場果球橫傳出界

有無人覺得林仔幾可愛

林仔

Timo快撚到

RM始終唔係強項

踢得太後
全場夢遊

Timo仲咁跑得

咪撚再用呢個陣打利記

舒服仔2號

跑車咁撚樣 夠唔夠氣架

居然變左迷巴 早兩季見到巴都想屌

因為巴鳩做返巴鳩已經夠踢

得雲拿一個逼

Kai可以俾多幾場時間既
同隊波未夾過
第一場英超

成個全盛王子咁

氣袋嚟

雲拿跑足全場respect

Timo真係唔會水 逼搶實有用

林伯: ok 原陣出 激撚死你班仆街

好彩無去到利記

有法比就好

真

比佢老母
今場一個助攻都無 已經值得躝

震撼教育，直接落場感受英超節奏

成隊波得佢一個逼冇鬼用

唔洗原陣
出一個切都夠激死

等椰子復出

估唔到第一場踢得咁好

雲拿踢到利記嘅話真係不得了

叫夏維斯打邊真係唔知點樣

佐出拖時間技

呢場點都有切狗墊屍底

佐休息下啦

佢攻中一樣拉邊

唔出切點做戰術大師

動作好撚慢
佢唔預人哋會波未到都逼埋去

感受下戰術大師嘅功力

AZP

rj防中

如果利買到雲拿直接爭第二大賽

好彩ca下場出到

最弊佢墮得太後唔知做乜咁

到底係點樣贏緊3-1

成場閪波

隊長換隊長

rj又玩防中位？

A隊

當年睇馬達 做到一上場即有功課交 自始愛上左

佐狗

Azp

戰術大師

打邊唔係問題
不過打咁後真係唔知做咩

azp要上電？

點解azp要搽凡士林？

哇

雲拿應該最攰
得佢會逼 尤其係切在場果陣

Captain jor

其實一有波即刻搵雲拿比已經好夠玩

feel到林伯係為左下場對利試緊一個100%嬴嘅陣
我覺得佢已經搵到

用呢個陣打利應該死得好慘

跑足全場真心痴撚線

換走切之後有chemical加成

Azp，搽乜

上面做乜鳩

都係閪

車而家完場啱啱好排第3
而家又入3球
懷疑林伯專登

樓上blocked

印度神油

樓上做乜撚嘢

上面成個on9仔咁..

有痴線佬

Blocked

雲狗留下力啦-.-

換走切對面都知冇機 hea踢算

誠哥

薄荷膏

樓上做乜鳩

美隊

做咩有痴線佬

開季鳩鳩吓都正路

白禮頓痛失3分

CLS 上面做乜9
西波都J

希望ca好番
總之點都唔好用切
後備都唔好出

垃圾車好多白卡球迷

上面… 唔怪得叫自己火柴

袋狗掂過波未

Cls

做咩唔換走timo 抖下

RJ中場？

佢撚係

block柒左上面 屌ON99

3點幾睇閪波係拎白卡先要條件

諗住有切都起碼可以搏下

林伯一切計算在內

本來想block
但唔想拉翻上去見到張圖

Same here

一球十二碼 兩球後防入波 前面真係

Block

自焚

女人好勁

白卡短鳩佬

丹麥女兒長大了

俾切搞彎晒

得timo對辦

天神

希望timo可以得到一個入球

都唔係搏下 已經入左球

阿狗來

畀切一個人終結

發生乜事

巴鳩拉邊啦屌

笑咗

帶刀待衛重現江湖

下場分分鐘有機rj加簡迪打防中

天神今場

天神cls

有K17

各位車迷點睇哈佛斯

天神今日幾好

天神咩事

唔出高想輸死咩

天神今場幾穩

雲拿試緊翼？

兩個中堅今日都算稱職

有華石
Not even a chance

之前有個post斷j圖都係阿狗嚟

魯狗真係變最垃圾果個

女人今場打得好好

打到自由人咁

有切墊底佢叫ok

第一埸 做人應該要有D耐性

天神蘇馬今場都收貨啦

留緊quota下場可以無敵10分鐘瘋狂派膠

Kante出波

唔醒起佢停完賽

魯切蘇

國家隊番黎好似好左

撚狗諗下點用

原來真命天子係werner
傻狗係煙幕

下場應該有泰狗喝撚住佢

keep到就好

未適應，今年冇熱身賽，夾得一個星期到，係咁上下

mount係咪躁得滯 老閪都飛埋去先

波車特果陣比人笑到

女人下場就打回原型啦

百屌成材 廢切除外

Lan

搵切頂佢前面霸哂啲波然後斷 傻狗永遠只係向前同向後跑住睇波

應該用蘇馬

認得條友個名

上次佢踢歐霸都係咁 唔意外

隊長見藍衫就傳

kai仔算係咁啦 反而巴鳩好似好咗

雲拿90分鐘仲迫搶緊

對面前場技術型出佢都還好既

-6贏就岩架啦

係因為切真係太垃圾

巴正前 雲左翼

兩個中堅多咗溝通
終於識講嘢

Timo 90分鐘仲有力
終於唔駛睇成班虧佬

睇heat map見到Kai踢得太後，完全錯哂位

對比太大 唔係切狗 邊洗踢到咁辛苦

有個拜仁fan朋友話kai打拜仁果陣好怕比人迫
要有空間比佢用波

睇呢場目前都係咁，望就望可以進步

有幾球啲走位幾好，但冇人識比

冠軍相就係咁

天神蘇馬 霎時感動

Mm番左中間好番好多

2個都唔想俾人借走

呢家唔幫傻狗維穩
你叫印曬波衫班車迷情何以堪

巴鳩下半場有球帶咗半場 以前老早就伸咗個波出去

買新人對舊將有正面作用，切除外

係咪大部份人都悶到瞓咗

但係好似成隊都食左白粉咁
面青青

可能唔記得左今日作客

希望有神秘力量入多粒

換走切之後好左好多

Kai 懷疑人生

真心想問切無狀態定傷到變廢人

林伯好似大隻左

夏維斯流流地

戰術大師又計劃通

第一場都接受到既 但下場對利個form要再大執

Both

肥咗

成隊贏波都好似死老豆咁

廢咗好耐

Kai個樣頹到

咸到仆街

Kai子真係幾靚仔下

希望kai知道自己唔多掂

想念利華

原來係肥左

傷到變廢人再加冇態

傻狗心諗係英超啲人太快定自己慢

心諗英超咁撚難踢

大學生做dse卷得60分
好難開心

雖然羸波 但同理想有好撚大出入

Timo仲爆到

下場出kepa俾人中出到大肚

切同kai其實咪一樣
kai仲有國家隊操下
切真係一嚟就打真軍

早抖

四大中堅萬歲

白禮頓領隊好似路人

知道咁撚閪都贏3-1

：我都係返去德甲輕鬆踢算

第一場，差唔多啦，贏到咪好

第一場就要踢到識飛, 咁佢都好難做人

比切狗破壞咗上半場

笑左 佢個樣真係好配合

即係魯sir轉做agent

雲拿邊到都見到佢

Dunk即刻扮frd

Call agent 番利華古遜了

踢完沙利果場斷腳之後已經掛靴

timo 唔錯走位，比波時機，體力都好好，好對板

買左車仔嗰啲執返

雲拿勁
Kai狗水貨
切狗垃圾
Kepa垃圾
mm 勤力

第一場算係咁啦 俾啲時間
仲未full team 可以期待一下

danish girl 好左好多

佢其實意識速度不嬲好

係finishing 差d
如果埋門果腳都練埋出黎就真係神鋒

佢踢得好滋油
唔知佢style係咁瀟灑定純粹係咁慢

人太多所謂full team都有好多choice

公道講 頭60分鐘唔係踢緊波

4個live post

果然係新奧燒

德甲問題

多得切

切狗躝完 隊波即刻順左

打少兩個 你玩埋我嗰份

非黑即白？

冇要求佢10分但今場佢只值5分

仲要深夜西波都4 個

有啲期待z22啲直線

3300個留言，有2500個係屌切

英超咁硬淨，應該未慣姐

其實都好勁，上半場weak foot窄位勁射已經好耐冇見過

贏2粒都唔係好興奮

撚伯塊面好黑

其實今日條後防真係算幾好

佢係咁
但今場無態
同埋英超啲強度應該係2個lv
碰撞 速度
你睇佢下半場追返都球落嚟已經想死扒係到

今季車啲poster又轉style

仲要係星期一深夜西波

如果timo有波入一定motm

中堅今日勁到出乎預料

而家先24歲 練多兩年先26

佢要做大師呀嘛

排埋啲咁既陣
中場中踢翼 想點打得好

下次就半個post都冇

佢出名射術好 以前喺青年軍屈左好耐
反而傳波力水比較差

好至差：
速度》射術〉傳波》盤扭

新奧燒

如果下場我仲有正選
我買今年件第二作客
印中文龍虎切

同意

佢冇突破係真既
但pace好勁

印完返水晶宮

圖耳cap